應否大力懲罰依間"黃店"?

是咁的,我今日喺fb見到佢個廣告,話做緊2折優惠,d衫好平.咁我就上網刮下佢d料,睇下佢d質素,聲譽有冇問題.

然後我上佢IG,見到佢喺最近個post標榜住"黃色經濟圈",咁我就look下佢fb,ig, 睇下佢有幾黃啦.

佢由2019年6月12日起,已經為反送中運動發過聲.

運動期間,佢都有做過文宣.

佢亦都有share下暴政,黑警施虐嘅畫面.

就上述表現黎講,我認為佢算得上"黃店".

但問題黎啦.我對佢嘅產品質素,同依間網店嘅聲譽成疑.以上2點都好影響我地懲罰佢嘅力度,所以必需加以留意.

疑點一:質素

早喺2011年,已經有高登巴打質疑依間網店嘅產品質素.質疑佢地賣淘寶野,又話佢地產品嘅質料唔好.

但由於上述評論已是9年前,佢地嘅產品質素可能已經大大提升.另外,假若佢地真係賣淘寶野,我又無法斷定佢地嘅產品質素低劣,畢竟淘寶都可以賣好野 (利申,請拒絕買国貨)
所以我對依間網店嘅產品質素成疑.

疑點二:聲譽

早喺2012年,已經有人喺某討論區投訴依間網店嘅辦事效率慢,"拖得就拖".

又喺2019年,有顧客喺佢地嘅fb page到留言,話佢收唔到貨,投訴佢地喺"騙人公司".

由於喺幾年前至今,都有人質疑依間網店嘅聲譽,所以我對依間網店嘅聲譽成疑.

雖然係咁,小弟都衷心感激佢地喺亂世之中,為正義發聲.亦感激佢地曾為有需要嘅手足捐錢捐物質(據佢地所講),雪中送炭.

但有關上述2點嘅質疑,實在影響手足們懲罰依間"黃店"嘅力度.如不完美,請改善.

光復香港,時代革命.
香港獨立,唯一出路.

有冇巴絲打買過佢地嘅產品?質素如何?

我感覺有少少伏

理性討論,我唔係打手

一件原價$1000嘅衫(佢地聲稱),依家減到去百零蚊.

感覺有少少伏

<-- 有冇人中過伏?

知情者請匯報

yes

首先要是一間合格的店, 然後才要是黃店

有冇人中過伏?話唔定間野ok呢

1040.....